林鄭講得岩,問題癥結的確唔係逃犯條例

咁你做過D乜去解決呢個癥結?你有冇講過問題癥結係乜?

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，開展對話不代表會容忍暴力，面對暴力持續，唯一應做的是透過法律和執法處理。她說如果因為社會要對話，政府就不執法、容忍暴力和破壞，將會是香港法治的終結。

她又表示，政府不斷回應示威者訴求，所以不是沒回應的問題，而是不接受的問題，政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案，如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩叫法治 仲有架咩

又變咗暫緩

其實佢嘅 意思係 你地根本唔係反送中條例 、如果係反送中 佢一早係2個月前 已經回應左 條例 已經dead 但你地仲未肯罷休、所以佢而家有理由相信你地係攪港獨 要奪權

所以 寸步都唔會退讓

都岩
咁佢又唔諗下
點解人心唔回歸?

佢只係一個婢女
點話事

佢梗係知啦
面子+拖字缺想拖到我地收檔

暫緩姐係之後又會搬番條例出黎

問題徵結咪佢囉

其實佢冇講錯
而家就算肯正式撤回d人都唔會肯停

乜野叫都啱？傻啦，解決問題嘅方法都可以由佢提出，如果佢話要港獨先解決嘅，咁係佢嘅建議喎，我地不嬲就五大訴求姐。

佢從來都唔代表我地立場，所謂佢覺得，姐係佢建議，明白嗎

我既意思咪就係叫林鄭自己諗下

問題癥結就係中共既魔爪

Push